成日手球 今年英超不如咁踢啦

今年英超得啖笑

十二碼多到

除守門員外，全部球員落場要著拘束衣！